有冇2266手足🤔？

大家點睇 ？